「突發」原來高官聶德權都係手足！

【武漢肺炎】專家料首批包機最多25人湖北返港後確診惟隨行官員毋須檢疫

港府今（4日）派首2架包機，接載首批在湖北的200多名港人返港隔離，當中有11位原獲接載的港人拒絕乘坐。惟外界更關注隨行官員由「疫區」返港後，毋須如平民般檢疫，不少與其共事的公務員均擔心官員有播毒風險。有份到當地的政制及內地事務局局長聶德權在出發前見記者，聲稱徵詢過4名公共衞生專家意見，並評估風險，所有高員回港後只需醫學監測，不需檢疫。港大感染及傳染病中心總監何栢良指，按當地感染人口比例，估計首批530名回港人士中，約有5至25人返港後會被驗出確診感染武漢肺炎。

多謝手足，唔該快小小同林鄭佢哋開會，唔該晒

source：【武漢肺炎】專家料首批包機最多25人湖北返港後確診 惟隨行官員毋須檢疫

手足們有冇唸過去狗屋報失？

我要攬炒 地下黨成員

公務員體系全面攬炒行動 正式開始

做得仲衰過伊朗都唔知係好嬲定好笑

香港地 高官永遠都有特權
同共產黨完美接縫

推到公務員攬炒1/10

推到公務員攬炒2/10

推到公務員攬炒 3/10

推到公務員攬炒4/10

推到公務員攬炒5/10

推到公務員攬炒6/10

推到公務員攬炒7/10

推到公務員攬炒 8/10

推到公務員攬炒9/10

其實想伊朗咁，我地唔駛提醒佢地

推到公務員攬炒10/10

住係呢班公務員附近嘅手足請小心

都話官民共識喺攬炒

支持

香港有冇得救睇依次啦

加油 ! 散毒吧 德權 !!!

德權加油

德權比心機
我要香港入金牌前十啊

衝啊德權！

德權！啪啪啪
德權！啪啪啪

收到德權一個負評

回力鏢嘅味道

三司十三局一個不能少

高官全中, thx

聶德權上完武漢下禮拜二記住準時去開行會
仲有記住唔好戴口罩，戴咗都要除返，佢老闆話㗎

武肺手足火力全開

thx

好呀 中哂最好

行政會議全滅

林奠話開會唔比戴口罩

加油

佢地同班狗官攬炒就最好！

特洛伊木馬德權

手足

其實唔洗
嚟香港個班支那人上機前已經戴哂口罩

權貴唔戴都無所謂

俾人推去湖北送死
依家返黎報仇

1986年8月，他加入香港政府政務職系。他曾於1990至1991年於牛津大學學習，在2001年獲哈佛大學甘迺迪政府學院公共行政碩士學位，並於2005年4月於中國國家行政學院完成培訓課程。聶德權曾在多個決策局及部門服務，包括前政務總署、前副布政司辦公室、前工商科、前財政科、前公務員事務科、前貿易署及行政長官辦公室等。

2009年8月15日，聶德權被委任為社會福利署署長，接替退休的余志穩。他在任期間積極工作，曾多次探訪社會上的福利團體與代表香港前往澳門及廣州、深圳等地交流福利政策等。]因此，其勤奮作風獲各黨派讚賞，亦獲時任政務司司長林鄭月娥所欣賞，並於2013年6月至12月間特別調任為政務司司長私人辦公室專員（特別職務），與她共同專責處理人口政策。[11]2014年2月至2016年7月間，聶德權改任政府新聞處處長，在任期間與傳媒建立良好關係。2016年7月至2017年6月間，聶德權改任食物及衞生局常任秘書長，亦與各黨派有商有量，政圈風評不俗。

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

快小小同林鄭佢哋開會

佢哋精英嚟，點會染病？

如果德權中左, 冇病徵但係番工傳開去都幾大鑊

伊朗10 分1 國會議員中, 內閣成員又有人中, 個政府都唔知點算咁

今朝見到新聞真係好興奮
幾驚佢真係會隔離d隨行人員

唔怕！

正..去去放毒吧

嘩屌

G持權仔攬炒

正woo膠官傳膠官

返嚟要盡快搵啲人開會

最緊要人有事🙏

唔知會唔會中
最好就全撚部啲官都中哂

正呀

自殺式襲擊

頂住咗

盡快開會 唔好戴罩

推

記得要搵埋散仔會報告
佢地仲大過政務司司長架

炒就梗
睇怕中左 佢都唔敢報

這次係接大陸香港人，位位講蝗語，咁喜歡大陸，留低支持抗炎啦！浪費公帑！永遠攞着數！

加油德權

true

中

唉 200幾個病源體 今次仆街了

諗定唸